# M06-js  
  
## Competenices digitals: programar es una competencia digital "avançada", crear una BBDD, fer una imatge amb el Photoshop, etc.  
  
## Profe: consultora de competencies digitals (online)  
 
## Sessió 3 UF1.  
  

